Ted Cruz睇撚住香港人，教你點令老美出手

天日(日)18區一定要開佢老味花
愈少人黑警愈唔洗做野，Ted Cruz回國就會話香港示威已降哂溫，香港正式收皮。
愈多人出黎開花，黑警做野即係逼國共兩黨出手，黑警唔做野即係證明中共無意解決示威問題。

後日(一)全世界出黎幫人權法集氣。
全世界和理非，拎美國旗出黎。

先硬後軟，對中共港共黑警要硬過條J，對美國貴賓要軟過春袋，比Ted Cruz睇香港人的取態。

推

聽日搞大佢

各位和勇
天日就係成績表

推，聽日18區曬冷

即刻搞啦，日日都聼日，聽日我俾個官你做啊

All or nothing就係睇聽日
你睇今日黑警唔敢好似平時咁發神經就知佢地忌重量級議員
天日就係我地還拖之日

天日就睇邊區可以做首都

推啊！

Push

仲有１４號晚

問題個個話玩 18 區 , 區區路人多過示威者

拎美國旗出呀

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

聽日全世界出動

Push push push push push

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

最新清晰版 18區集會地點